随着风力减弱，今晚整个地区的气温将降到零度或零度以下，最低气温将在25度到30度之间。 下午更新:在凉爽的周六和温和的周日到来之前，今晚将会有大范围的冰冻 
 在众多候选球队中，红雀队最让人瞠目的比赛可能是第五周对阵旧金山49人队的比赛，当时穆雷弧线传球越过边线，摩尔在前场33码处踮起脚尖把球接进。 凯勒·默里是人类的亮点|罗伯特·奥康奈尔| 2021年10月26日|FiveThirtyEight 
 湿度减弱至中等水平，最高温度主要在华氏80度左右。 更新预报:由于埃尔莎带来的暴雨，暴洪监视范围扩大到该地区。大卫·斯特莱特，杰森·萨曼诺，2021年7月8日 
 药品批准程序大大放宽，结果是许多功效极小的产品产生了巨大的利润。 制药业如何利用抗击艾滋病的改革——如此浪漫的事实Robert Bazell | 2021年6月28日|Nautilus 
 尽管雅虎的流量保持稳定，但在母公司的阴影下，广告商的兴趣有所减弱。 雅虎最新的重新设计可能会帮助该网站重新点燃广告商的兴趣 
 在20世纪90年代，他的节奏开始放缓，最终热门歌曲销声匿迹。 凯文·科斯特纳(Kevin Costner)回归了吗? 2014年1月28日|每日野兽 
 田野变得更加崎岖，坡度如此明显，马不得不放慢了步伐。 神秘牧场|阿瑟·查普曼 
 似乎一旦开始在命运的轨道上，人们需要一定的时间来放慢速度或停止。 nabb |Alphonse Daudet 
 到了8点，尽管有大量断断续续的射击，但枪炮和炮击开始减弱。 加里波利日记第二卷|伊恩·汉密尔顿 
 如果重复这个动作很多次，螺母可能会变松，以至于变得毫无用处。 机械制图与设计导论|大卫·艾伦·洛 
 我们仍然在追赶他，白天的酷热使他放慢了脚步。 亨利·西顿·梅里曼